點解無議員提出修例, 被拒入境要有解釋

改為被拒入境可要求處長解釋, 同要有得上訴

泛民或本土議員都無咁做

我想上樓主屋企，比唔比

國家機密